唔覺意聽到女神話近排日日追羽生結怨啲野...

如果我投其所好去學溜冰係咪加硬分?
利申: 日本仔來講我生得似麻原彰晃

羽生結怨係邊個嚟
羽生結弦我就識